警狗叫示威者係曱甴，有冇諗過其實暗示緊佢地已經好冇辦法

1. 黑色衫
2. 喜愛聚集
3. 一打就散
4. 打傷就變曱甴屎
5. 愈打發現愈多，無止境既鎮壓都無效

大家可以諗一諗，去到咩時候，你會果斷唔再打曱甴﹖

過街曱甴也要吃飯

佢地先係甲由

靠依附寄生一個腐爛主體果d叫蛆蟲

請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!

曱甴
別名:小強
特點:殺之不盡 繁殖力強 生命力強(恐龍時代前已出現) 適應能力極強
沒有任何生物可將之滅絕,移動速度高 散水快。

我覺得係好好既讚美。

屌佢老母
呢啲垃圾 傳聞 害人不淺

甲由係最強生物 生存左咁多年 俾人打壓足咁多年 但到而加依然係咁活躍

睇番自己應該收咗萬幾銀，邊到出糧

企定定嘅曱甴都會比打人死

取甲由之意
不取甲由之貌

好明顯係唔當示威者係人咁解

用狗眼睇野係唔同d既

国 响 胆
作個whatsapp都有鄉音

如果由曱甴進化到變咗蜜蜂，香港會變成點？

唔好咩，話我地打不死同繁殖能力高

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會